
Prompt: Hello
Token Count: 10
Response:
Performance Stats:

-----------------------------

Prompt: Once upon a time
Token Count: 20
Response:
Performance Stats:

-----------------------------

Prompt: The weather today
Token Count: 30
Response:
Performance Stats:

-----------------------------

Prompt: A cat sat
Token Count: 40
Response:
Performance Stats:

-----------------------------

Prompt: In a galaxy far
Token Count: 50
Response:
Performance Stats:

-----------------------------

Prompt: Deep in the forest
Token Count: 60
Response:
Performance Stats:

-----------------------------

Prompt: The meaning of life
Token Count: 70
Response:
Performance Stats:

-----------------------------

Prompt: Under the ocean
Token Count: 80
Response:
Performance Stats:

-----------------------------

Prompt: On a sunny day
Token Count: 90
Response:
Performance Stats:

-----------------------------

Prompt: At the library
Token Count: 100
Response:
Performance Stats:

-----------------------------

